下午餐黎講 邊間快餐店最好食

大家樂>大快活>美心

次次去都會叫個鐵板炒面

新美心好高質下喎，一粥麵都ok

美心>大快活=大家樂

美心有個餐認真屈雞 炸髀+肉絲米+紅豆冰

大快活

美心裝修到好撚歐陸feel

幾錢
大快活食至少要36

m記

大家樂個炸脾好撚屈機

牙蓋都有啲料到

大快活品質、味道、份糧都係最好

一定係大快活
燒雞翼真係好出色

大家樂西多士幾好食

美心有次食到有曱甴腳
有心理陰影

31

一定係一粥麵，可以話全世界最扺食。

唔知點解年紀大左,覺得紅豆冰好難飲

BTW 大家樂>大快活>美心